運動持續咁耐，去到今時今日一發不可收拾的地步，罪魁禍首係？

我覺得係黑警濫權濫暴

而香港政府同中央
寧願犧牲整個香港都唔同黑警割𥱊
唔追究黑警先搞成咁

習近平

岩啊

陳庭佳